點解要買動物？？？

本少？貪刺激？覺得可以找佢揾一桶金？

成日抱住可以一野赢勁多既心態，認為自已係神，又諗住之後會用贏既錢轉玩正股(未去到呢個stage已輸咗勁多)。但事實係你亦然會用你靠動物贏既錢繼續玩動物，然後就輸錢，之後又唔gur想番身，點知就繼續輸，連本都輸曬。

又或者本身諗住買少少玩下，但係貪心越買越大，以為自已好L準，之後咪又係輸！！

唔信？睇下出面幾多on9係到叫春就知，重要係買得幾千蚊我屌

玩動物一係你all in or nothing(但係你點會呀🙊)，不論輸贏都收手。
長玩一定輸！！

得幾千蚊 all in又得罪你

我依家好撚後悔呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

但訓撚哂身啦點算

馬清

你咁快手呀

啲人開始屌我地成日開post鳩叫
收斂下先

唉 星期一牛熊都算啦
斬尻哂佢轉正股算啦唉

睇標題仲以為係叫人領養寵物既po

我依家秒秒鐘都望住D財經消息
又捱夜睇道指

真係人都痴.....

遠離牛熊,平安大吉
其實牛熊係非常唔公平, 寧願玩輪輪(雖然唔好得去邊)
要追住恆指黎打,又想平玩咪入下d ETF, 1x/2x咁咪算囉. ETF又唔收0.1% 稅

無錯 點解唔試下領養呢

玩熊要特別小心，熊證勁chock

唔係唔買得

小注係ok

all in就好易仆街

每朝醒左睇道指都好緊張

你入牛/熊
券商就入put/call 對沖
只有撚狗
大戶必勝

你up mud

其實穩穩定定買正股都可以賺好多

你睇下

700
2318
內房
汽車股

你求其喺上年當你8 9月咁遲買
以家重揸住都又賺呀

就連垃圾內銀都有一定嘅升幅

你哋得幾皮嘢本買一手700都夠你賺

當你3xx 買 依家都賺緊一皮
你得個幾千蚊本

咁我當人工都係萬零兩萬蚊
咁你贏萬零蚊一個月都唔錯啦屌

同埋你有積蓄㗎嘛
出糧㗎嘛
本會越嚟越大
子彈會越嚟越多
自然錢都會來得越快

卷商出牛熊證後面班人應該已經計好曬
等於裁判主辦單位都係佢既人
點同佢鬥

我都係玩得勁小心
過夜一定死梗
所以冇咁做過
我做法都係朝朝早睇o下美國個市升定跌
再睇埋期貨又點
最後睇埋日韓開市如何
睇哂先敢入
最多都係食十格八格就離場
止賺最緊要

2318 700 都有買過，但冇耐就震走左
嗰期又有個巴打5萬買牛變80 萬就試下玩動物

佢係Fluke 差0.2 蚊gg

我都有睇

拎閒錢買動物增加收成
今日即日細細地玩都6000 蚊

人類天性 好賭
食色性也
賭亦如是

唔知佢嗰80 萬而家點

更正: 咁你贏萬零蚊即係大約一個月糧都唔錯啦屌

你以賭大細既心態就緊係會輸
1月到而家daytrade左16日 日日賺